\documentclass[a4paper,oneside,12pt]{report}

%Magyar nyelvi támogatás (Babel 3.7 vagy késõbbi kell!)
\def\magyarOptions{defaults=hu-min}
\usepackage[magyar]{babel}

%Az ékezetes betûk használatához:
\usepackage{t1enc}% ékezetes szavak automatikus elválasztásához
\usepackage[latin2]{inputenc}% ékezetes szavak beviteléhez latin2

% A formai kovetelmenyekben megkövetelt Times betûtípus hasznalata:
\usepackage{times}

%Az AMS csomagjai
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}

%A fejléc láblécek kialakításához:
\usepackage{fancyhdr}

%Természetesen további csomagok is használhatók,
%például ábrák beillesztéséhez a graphix és a psfrag,
%ha nincs rájuk szükség természetesen kihagyhatók.
\usepackage{graphicx}
\usepackage{psfrag}

% X11 színek
\usepackage{xcolor}

%Tételszerû környezetek definiálhatók, ezek most fejezetenkent egyutt szamozodnak, pl.
\newtheorem{tét}{Tétel}[chapter]
\newtheorem{defi}[tét]{Definíció}
\newtheorem{lemma}[tét]{Lemma}
\newtheorem{áll}[tét]{Állítás}
\newtheorem{köv}[tét]{Következmény}

%Ha a megjegyzések és a példak szövegét nem akarjuk dõlten szedni, akkor
%az alábbi parancs után kell õket definiální:
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{megj}[tét]{Megjegyzés}
\newtheorem{pld}[tét]{Példa}

%Margók:
\hoffset -1in
\voffset -1in
\oddsidemargin 35mm
\textwidth 150mm
\topmargin 15mm
\headheight 10mm
\headsep 5mm
\textheight 231mm

% sorköz 1,15
\linespread{1.15}

\begin{document}
	
	%A FEJEZETEK KEZDÕOLDALAINAK FEJ ES LÁBLÉCE:
	%a plain oldalstílust kell átdefiniálni, hogy ott ne legyen fejléc:
	\fancypagestyle{plain}{%
		%ez mindent töröl:
		\fancyhf{}
		% a láblécbe jobboldalra kerüljön az oldalszám:
		\fancyfoot[R]{\thepage}
		%elválasztó vonal sem kell:
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	}
	
	%A TÖBBI OLDAL FEJ ÉS LÁBLÉCE:
	\pagestyle{fancy}
	\fancyhf{}
	\fancyhead[L]{Adatk\"{ö}zpontok oszt\'{a}lyoz\'{a}sa}
	\fancyfoot[R]{\thepage}
	
	%A címoldalra se fej- se lábléc nem kell:
	\thispagestyle{empty}
	
	
	\begin{center}
		\vspace{0.5cm}
		
		{\textmd \bf NEUMANN J\'{A}NOS
			INFORMATIKAI KAR
		}
		
		\vspace*{3.8cm}
		
		{\LARGE\bf DIPLOMAMUNKA}
	
		\vspace*{10cm}
		
		%Kérés
		{\color{red}A kezdõlapra mindenféle címer kell. Van \LaTeX minta rá?}
		\vspace*{1cm}
		
		%Értelemszerûen megváltoztatandó:
		\begin{tabular}{ r r }
			%\hline
			% after \\: \hline or \cline{col1-col2} \cline{col3-col4} ...
			OE-NIK & HARASZTI GÁBOR \\
			0 & 0 \\
			% \hline
		\end{tabular}
		\begin{flushleft}
			{\Large\bf OE-NIK            HARASZTI GÁBOR}
		\end{flushleft}
		\vspace*{2.3cm}
		
		{\Large
			Budapest
			\\
			\vspace{2mm}
			2012
		}
	\end{center}
	
	
	%A tartalomjegyzék:
	\tableofcontents
	
	
	\chapter{Rövid tartalmi összefoglaló a téma területérõl, a feladatról}
	
	\chapter{A megoldandó probléma megfogalmazása}
	
	\chapter{A probléma fontossága, felvezetése}
	
	
	\chapter{Az irodalom alapján a lehetséges megközelítési módok és megoldások áttekintése	és elemzése}
	
	\section{Irodalmi áttekintés}
	
	
	
	\chapter{A megoldási módszer kiválasztása, a választás indoklása}
	
	\chapter{A részletes specifikáció leírása}
	
	\chapter{A tervezés során végzett munkafázisok és tapasztalataik leírása}
	
	\chapter{A megvalósítás leírása}
	
	\chapter{Tesztelés}
	
	\chapter{Az eredmények bemutatása, értékelése, hasonló rendszerek eredményeivel öszszevetése}
	
	\chapter{A megvalósítás elemzése, alkalmazásának és továbbfejlesztési lehetõségeinek számbavétele}
	
	\chapter{A szakdolgozat tartalmi összefoglalója magyarul és angol nyelven}

	\begin{thebibliography}{99}
		% 10-nél több hivatkozás esetén
		
		\addcontentsline{toc}{section}{Irodalomjegyzék}
		
		\bibitem{GP_Cloud}Péter Galambos: Cloud-, Fog-, and Mist Computing in Service of Advanced Robot Applications, {\em {\color{red} ide be kell irni majd, hogy GP cikke hol jelent meg!}}, 1969, pp.111-222.\vspace{-9pt}
		
		\bibitem{ICMS}Xi Vincent Wang, Lihui Wang, Abdullah Mohammed, Mohammad Givehci (Department of Production Engineering, KTH Royal Institute of Technology, Stockholm, Sweden): Ubiquitous manufacturing system based on Cloud: Robotics, {em ELSEVIER, Robotics and Computer-Integrated Manufacturing}, 45.szám, 2017, pp.116-125\vspace{-9pt}
		
		\bibitem{ROS} Robot Operating System (http://www.ros.org/about-ros/), utoljára megtekintve: 2018.11.02.\vspace{-9pt}
		
		\bibitem{ROS_Cloud}Adarsha Kharel, Dorjee Bhutia, Sunita Rai, Dhruba Ningombam: Cloud Robotics using ROS, {\em International Journal of Computer Applications \textregistered} ~(IJCA) (0975 ? 8887),	{\em National Conference cum Workshop on Bioinformatics and Computational Biology}, NCWBCB- 2014, pp.18-21. {\color{red}Jó így a hivatkozás?}\vspace{-9pt}
		
		\bibitem{CPS}Pablo González-Nalda, Ismael Etxeberria-Agiriano, Isidro Calvo: A modular CPS architecture design based on ROS and Docker, {em \copyright Springer-Verlag France}, 2016, pp.950-955.\vspace{-9pt}
			
		\bibitem{Rosbridge}Christopher Crick, Graylin Jay, Sarah Osentoski, Benjamin Pitzer, Odest Chadwicke Jenkins: Rosbridge: ROS for Non-ROS Users {\em \textcopyright Springer International Publishing Switzerland}, 2017, pp.493-503\vspace{-9pt}
			
		\bibitem{Docker}Docker lightweight container engine (https://www.docker.com/products/docker-engine), utoljára megtekintve: 2018.11.02.\vspace{-9pt}
		
		\bibitem{Cloudroid}Ben Hu, Huaimin Wang, Pengfei Zhang, Bo Ding, Huimin Che: Cloudroid: A Cloud Framework for Transparent and QoS-aware Robotic Computation Outsourcing, {\em {\color{red}Hol jelent meg? Oldalszám?}} 2017, \vspace{-9pt}

		\bibitem{RWT}Russell Toris, Julius Kammerl, David V. Lu, Jihoon Lee, Odest Chadwicke Jenkins, SarahOsentoski, Mitchell Wills, Sonia Chernova: Robot Web Tools: Efficient Messaging for Cloud Robotics, {\em {\color{red}hol jelent meg? Mikor és oldalszámok?}}\vspace{-9pt}
		
		\bibitem{Disaster}Carla Mouradian, Sami Yangui, Roch H. Glitho: Robots as-a-Service in Cloud Computing: Search and Rescue in Large-scale Disasters Case Study, {\em $15^{th}$ IEEE Consumer Communications and Networking Conference, Las Vegas, USA} 12-15 January 2018{\color{red}Konferencia anyagra jó így a hivatkozás?}\vspace{-9pt}
		
	\end{thebibliography}

	\chapter{Mellékletek}
	
\end{document}